發覺葉劉10年前都幾能正式

講呢ｄ
你願唔願意做「寫信師」？

姐姐

對比林鄭 個樣真係無咁神憎鬼厭

佢18 22 個陣先屈
又白又瘦又大波

佢副嘴臉一樣面目可憎